{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050315",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "향교회관"
    },
    "text": "郷校会館は蔚山広域市蔚州郡三男邑西上坪キル15-3に位置しています。 ここは味と品質、正直、真心、清潔、サービスを満足させる場所として知られています。 郷校会館では地域貨幣、災難支援金、蔚州郡サランカードで決済が可能で、営業時間は毎日17:00~01:00で、日曜日は定休日です。 メニューとしては、急冷サムギョプサル(9,000ウォン)、チュムルロク(鴨、43,000ウォン)、ワタリガニ鍋(35,000ウォン)、ビビン麺(3,000ウォン)、ラーメン(3,000ウォン)、チャーハン(2,000ウォン)、キムチチゲ(8,000ウォン) 、味噌チゲ(3,000ウォン) 、ワタリガニ鍋 (小·20·00円) 、薄切り肉 (20·00円) 、イベリコギアラ (9千円)などが用意されています。 特異な位置としては、三南面校洞里ヌリフォークとGS25コンビニの間の路地に位置し、オリランと校洞屋台の前にあるマグロマンナラの隣に郷校会館があります。 郷校会館は常にすべての方々を満足させることができる空間になるために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "郷校会館はどこに位置していますか？",
            "answer": "郷校会館は蔚山広域市蔚州郡三男邑西上坪キル15-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "郷校会館はどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "郷校会館は味と品質、正直、真心、清潔、サービスを満足させる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "郷校会館ではどのような決済方法が利用できますか？",
            "answer": "郷校会館では地域貨幣、災難支援金、蔚州郡サランカードで決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "郷校会館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "郷校会館の営業時間は毎日17:00~01:00です。"
        },
        {
            "question": "郷校会館の定休日はいつですか？",
            "answer": "郷校会館の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "郷校会館のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "郷校会館のメニューには急冷サムギョプサル、チュムルロク、ワタリガニ鍋、ビビン麺、ラーメン、チャーハン、キムチチゲ、味噌チゲ、ワタリガニ鍋、薄切り肉、イベリコギアラなどがあります。"
        },
        {
            "question": "郷校会館はどこに位置していますか？",
            "answer": "郷校会館は三南面校洞里ヌリフォークとGS25コンビニの間の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "郷校会館の隣にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "郷校会館の隣にはマグロマンナラがあります。"
        },
        {
            "question": "郷校会館はどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "郷校会館は常にすべての方々を満足させることができる空間を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "郷校会館で利用できる決済方法はありますか？",
            "answer": "郷校会館では地域貨幣、災難支援金、蔚州郡サランカードでの決済が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 431
    }
}